Title: Wenn Deutschland gegen Israel spielt gehe ich mal...
Date: 2012-06-02 15:22
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: antisemitism, football, germany, israel, racism
Slug: wenn-deutschland-gegen-israel-spielt-gehe-ich-mal

![deutschland_israel]({static}/images/deutschland_israel.png)

Wenn Deutschland gegen Israel spielt...gehe ich mal gepflegt kotzen...

([via](http://torsun.blogsport.de/2012/06/01/wenn-deutschland-gegen-israel-spielt/))

